午餐：15052017

仲食咁多

呢到幾多卡

餿

加一粒橙味2寶

弘b啲燒賣好唔好食？

又話減肥
燒賣好肥

你瘦夠了嗎?